下一部手機你會買乜嘢牌子?

諗唔到

iphone
利申：用緊iphone

Iphone

e家用緊罪大惡極
轉電話都係用返罪大惡極

用緊 6p
想轉 iphone

用緊罪大惡極z5p

等出蘋果8+先換

依家iPhone 6s
預計會換iPhone 7s（或者叫做8

三叔機
利：唔用ios

apple

一部iphone 6等7s出左先買7
窮撚一個勿屌

thinking about iPhone8

利伸:an機用家

iphone 7s/8

Apple / OnePlus

blackberry or google

Nokia

Apple

等緊s835

利申唔知v10塊底版等唔等到

Apple

用緊 htc 10

nexus系列

都係繼續iPhone

Onkyo

而家 g5
下次 iphone 7s

巴打htc10唔好用咩,我諗緊轉htc10好家係iphone好

google

Google

其實平得好小

Iphone係乜野牌子 大陸野？
我會買apple出既iphone

iphone係乜野電話 大陸野？
我係用iPhone

牙石

芒太細，相機無咁好

而家LG V10，
想用sony， 但係仲未滿意d電，希望下部有改善

前者新出嘅將會成Tcl貼牌機，到時都唔知買唔買落手好。
可能下一部機會用翻三星，反正我用開三星平板，用手機唔難。

Apple and Google

我都係咁諗

Apple and Huawei

利申 用緊 S7 Edge + Ip6 plus

總之唔用sony同LG

睇下nokia點

OnePlus

用緊Apple
下一部考慮Google
Apple再咁落去真係唔似樣

note 8 / mate 10

nokia

而家用緊罪大惡極
考慮緊換iPhone

oneplus / google / nokia

一係apple 一係google

Samsung
.

835幾時出架屌
部g pro2就黎頂唔住啊

Nokia/oneplus/apple

Nokia + Apple

HTC U Ultra

iPhone SE2

*** 銀河系S1
大罪Xperia Z
iPhone 5s
6s
6s
SE

唔好系我老母
係係係係係係係係係係係係

都係htc/sony 其他睇唔上眼

g5有咩事？



Iphone now
Next iphone/sony

Nokia/Google

iphone/罪大

利申,iPhone 7

Apple or 罪大惡極

等835罪大

想試下note8 我諗唔會再爆炸掛

iphone/nokia